# Задача 2. Симулятор фабрики.

[Подробное описание задачи](https://docs.google.com/viewer?a=v&pid=sites&srcid=ZGVmYXVsdGRvbWFpbnxuZ3Vvb3B8Z3g6MTdlOWYwNTFlMDIzZDUxMQ)

**Замечания**:

- Требования относительно графического интерфейса можно считать опциональными.

- Требования относительно пула потоков можно считать опциональными (но необходимо знать, что это такое).

- Все классы, выполняющие работу на фабрике, должны реализовывать интерфейс `Worker` и загружаться посредством ClassLoader'а.
```Java
public interface Worker {
	public void work(Factory f);
}
```

- Скорость работы воркеров задается в конфигурационном файле.

